黎生又贏！港鐵車站維修員染疫 疑曾接觸閘機等設施 樂富至藍田站須清潔

第四波武肺疫情來勢洶洶，確診患者足迹幾乎遍佈全港。《蘋果》接獲消息，指港鐵觀塘綫一名車站維修組員工初步確診感染武肺，港鐵正安排在樂富至藍田站各站進行深層清潔。消息指，由於車站維修組職員日常工作包括維修閘機等，擔心其接觸過的車站設施會有病毒，增加乘客感染風險。港鐵回覆《蘋果》查詢指，獲悉一名車站維修員工初步確診，該名員工今天起已沒有上班，而工作期間一直有佩戴口罩。

消息透露，港鐵今日下午向員工發通知，指一名觀塘組的車站維修組職員初步確診，港鐵現安排由藍田至樂富各站，包括觀塘綫的車站維修組辦公室進行深層清潔，另清潔列車員工辦公室。

消息指，觀塘綫的車站維修組職員日常工作是維修車站設施，包括維修閘機、車站內公共設施等，「如果有人確診又掂過啲公共設施，會增加乘客感染風險」。
消息又指，車站維修員平日會與車長「撞口撞面」、「行過都會見到」，有車長就擔心會感染武肺，「惟有做好自己，勤洗手」。

港鐵 ：已用1:49 漂白水徹底清潔及消毒相關車站

港鐵回覆《蘋果》查詢，指今天（8日）獲悉一名車站維修員工初步確診，該名員工現時無病徵，他自今天起已沒有上班，而工作期間一直有佩戴口罩。
港鐵透露，該名員工日常工作主要是負責設備維修，工作上沒有需要接觸乘客，但獲悉後他初步確診後，已即時安排以1:49 漂白水徹底清潔及消毒他過去一段期間工作過的6個車站，包括樂富、黃大仙、彩虹、九龍灣、觀塘及藍田站，以及其在內的設備房。另亦已安排以「雙氧水霧化消毒機械人」為他所在的維修辦公室進行深層清潔及消毒

仲有隻港島線查飛狗確診喎
點解無講嘅

周先生表示滿意

地鐵中就啱
掂得最多入閘機

極度懷疑每日果啲不明來源都係係地鐵中招

-0-0

乜唔係應該日日都清潔咩？
點解出事先至清潔？

鳩抹

D 師奶最鐘意拎個手袋係咁磨

呢個係 -口-口

照開冇問題

我最期待嘅黨鐵群組

我就ok就ok

工作上沒有需要接觸乘客
搞撚笑咩佢整閘機有人問路咪接觸囉on9

同日日跳老舞

-口-口

建議港鐵停業14日

黎字頭出來

陳同佳老豆

傻尻

出事要扮做左嘢，黨鐵不嬲都係咁

黎生同周生點返工啊

個樣都成隻港豬咁

黨鐵好嘢

見到有個阿姐係北角部內掃失明人士個條路，掃把全程與地面距離1cm，都無掃只係扮做嘢
抹車箱條柱仲hea，只係係咁易用塊布hi吓啲紅色位⋯⋯

-⎚-⎚

嘩屌...防疫漏洞
好心就學下外國開晒d閘啦

-囡-囡

呢張其實係做咩？咩事

傳染俾我點算，仲唔封站？快啲捉班員工去驗啦

消毒嚟做乜
中咗都係冇源頭

港西

應該係和你塞比人屌

支持全部停業14日

大公司 有事先會去補救

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

驚閪咩

黎生會戰勝歸來

佢地成日發生咗疫症之後所講嘅「專業清潔」、「深層清潔」到底係點清潔

仲唔拿拿臨封撚左黨鐵去？
又唔係第一次封